# Тестовое задание

Написать программу, которая выводит цифры от 1 - 50. Условия: Если, цифру можно делить на 5, то программа должна вывести не цифру, а вывести слово "да". Если можно цифру разделить на 7, то программа должна вывести не цифру, а вывести слово - "нет". Если цифру можно делить на 5 и на 7, то программа должна вывести не цифру, а вывести слово - "данет".

Run app
```php app.php```